没有共产党，没有新香港

香港美国脱离关係，投入祖国的怀抱中

同志们，一起唱红歌

(show blocked user-冇得輸窮三代IT狗 )

利害了我的国，连委內瑞拉也要奏起我们的国歌